反領，點先反得好睇？

香港皇軍教教大家

正皮：差佬死全家😎
負皮：劉仔好型棍

支持訂立辱犬罪

老豆有無搵仔